（繼續追擊）鄒秉恬議員成功捍衛女性在沙灘著比堅尼的權利

重溫

點知 做完一大輪野後自打嘴巴 自取其辱

方死無人記得呢件事

呢件賤聯既走狗連任左幾十年
毫無貢獻
想佢收皮好耐

x 2
仲話自己獨立
奸狗 左右擺 而家扮緊泛民